話做生意/開餐廳都要簡顏色，簡立場個啲都戇鳩鳩

喂，咁你咪唔好簡藍定黃囉
咁你咪冇人食囉
我當有200萬黃
咁你唔簡，其他個500萬人都唔幫襯你，咁你知咩事啦。
我個人好撚支持黃色經濟圈，因為咁會整死啲藍店。點解？

因為藍C都係教育水平低既窮鳩，去街市買特價魚都要壓鳩你價個啲撚屌師奶呀毛

減左200萬黃 果500萬藍唔比錢買你地野冇計架
有乜好屌

咪係囉，岩岩睇華星老細個訪問，話咩開餐廳都要簡立場，佢都戇鳩鳩，你咪撚簡，咪冇人食囉，都唔知佢嘈乜

德美聯署整合